(長文，絲打入）我比唔比次機會佢好 ...

你地分別幾歲？

。。。。。

傻鳩佢打黎話分手，咪即係想飛撚左你試新口味囉，醒啦絲打

LM

佢肯認錯咪比多次機會佢，兩個人係埋一齊係要互相體諒，佢肯講番件事，應該都要有幾大氣先做到。

小櫻

笑撚左
你好撚蠢

哇好撚偉大呀屌你老母，身有屎啦擺明，醒啦柒頭

我個ex都話過會同哂兩邊斬纜, 結果最後咪又係同個第三者一齊

真係愛你就唔會第一野就同你講分手啦

分分鐘你已經帶左帽 到時你就真係帽事啦

9up d 理由你都信

似係食左甩唔到身

講得出分手唔似咁小事 點都有啲事

哪來的自信
如果條女樣樣都差過你嘅你條仔就唔會同條女一齊訓啦
eg 如果條女係肥婆+臭閪港女格嘅話你條仔會唔會受?
唔好話我口賤, 我只係直話直說
既自大又蠢, 正一天朝大國思想, 帶帽好正常

你想自己呃自己咪繼續落去囉

豬排都係肉 總好過自瀆

飛啦屌 綠撚曬啦

只能說 扑街唔好喊

話就話冇一齊訓 但其實你一早心裏有數

你自己都幫佢諗好晒理由，咁你咪繼續比佢呃

不過到時唔好後悔

咁繼續一齊啦 支持你

如果我係你我會打比個女仔對質
順便鬧鳩佢都好
然後叫你條仔喺隔離聽住 唔比佢出聲
對質完佢話冇事發生你就當冇事發生囉 既然你都唔想分手
最後同個女仔講叫佢摺埋 以後都唔好再搵你條仔

我覺得成件事最仆街係佢個男仔朋友 個女仔想要我男朋友電話好耐我男朋友次次都唔比，佢呢個朋友居然比咗佢電話條女 今次又係，本身淨係約佢，佢又call 條女上嚟 勁想屌鳩佢

我個fd（女）知道佢個ex好似比帽佢帶 即刻飛左條仔 一開始條仔仲係到扮晒深情 同佢d fds講到帶幾咁慘 係散左之後三四個月 我個fd係個ex個ig 見到佢有新女 之後仲有張相 個caption係6個月快樂

好大機會錫過/摷過/錫過

男友有返工
事發係屋企&又有其他屋企人, 個男仔friend又係現場
咁都拎唔到幾舊水出嚟俾個女仔搭的士
面對現實啦絲打唔好再幫佢諗藉口

有過好相似嘅經歷 都係話太夜所以係度訓 都係話俾左張床人訓 發現左之後都係話以後唔會拍拖 最後同左個女仔一齊
我當時就係原諒左佢 最後都係被派帽 其實就算依家唔分 你心裡面都會有條刺 去佢屋企會諗起佢帶過第二個女仔返黎訓 見到張床會諗起個女仔訓過 分分秒秒折磨你 好好諗清楚佢值唔值得 你有冇信心同佢行落去

都唔係同一張床 有冇大件事到面對唔到你 因為同個女仔過夜而又冇扑嘢會嚴重到分手？你又信先好笑

你啲comment真係幾好笑

想問吓你想點查? 可以點查?
就算屌咗
都話自己嗰晚訓廁所
唔通同你講返條女對波幾大個屄幾緊屌咗幾劑好撚爽?

講得出依句嘢代表你根本就不屑佢/妒忌佢
認為自己係條仔嘅女朋友, 就以為條仔覺得你一定好過其他人
只可以話你知要條仔一直愛你, 你就要不斷改善自己
女人就係鍾意睇吓邊個多啲缺點, 只要我嘅缺點少過其他就可以攤大手板

如果你同你男朋友想一齊返嘅
你咪同佢講話可以比最後機會 但前提係要想知道清楚成件事
最好就用埋你男朋友電話打過去添
等條女知道你男朋友有向你起碼提及過件事 依家係一齊黎問罪
對質嗰陣留意埋你男朋友有冇啲咩唔妥

不過講真如果我男朋友係咁嘅話
我對質完都係會同佢分手

第一次開post 就比咁多負皮我 我已經好唔開心架啦

講到咁白都唔明

我眼睛好健康唔洗護眼謝謝你

假使/當佢真係做錯咗，呢個人係咪一定唔可以原諒？

一睇到無錢俾佢撘的士個到知咩事啦
咁大個人，二百蚊都無？條女住長洲呀？
好老實啦乜鬼野訓廳咩都無做過，咁點解夜晚同第二朝你男友唔聽你電話？
點解你仲會信佢講呢啲大話
就算無上床，條女中意你男友，實挨身挨勢有身體接觸，加上你男友一開波就話分手做左對唔住你嘅事，就九成有錫/摷啦

分手啦

我係你即刻分手 兩年話長，唔長 短又唔短
睇你應該仲好細個 大把機會唔洗驚！

好想鬧鳩條女 好唔開心

佢咁厚面皮, 鬧嚟都冇用架啦
分分鐘成件事個男仔係冇出現過, 一開始就係約左個女嘅上去set頭

係有心隱瞞架啦, 如果對個女仔冇野之後要喺佢屋企過夜點都會問下你先掛

啱啊 我都唔知點解一開頭我咁信佢架，唔係見到個ig post 我諗到呢一刻我仲係選撰相信佢

個個都瞓哂 無人陪我

加油絲打 要爭氣 放手啦

多謝你 本身份人易喊 想收都收唔到添

之前佢成日都話想收我親手織嘅頸巾，本身諗住偷偷地學織情人節送比佢 而家留返我自己一個戴兩條都幾好啊 雙重保暖 無人應我就繼續單機

絲打今年幾大

之前成日係連登睇護眼post 仲心諗我男朋友對我咁好一定唔會輪到我啦 點知而家中招了

細個拍拖嗰陣，試過發現我當時個男朋友同個女仔電話傾得好密，我問佢嗰陣佢堅持只係個女仔對佢有嘢，並無對我唔住，但我本身有懷疑，就記住咗個女仔嘅電話。到有一日朝早我又係搵佢唔到，我就打畀個女仔問佢究竟係咩事，個女仔就咦咦哦哦，話只係佢暗戀單方面我個ex。

本來我以為件事已經完咗，點知2個月之後，個仆街自爆同我講，原來我當日打畀個女仔嗰陣，佢就瞓喺隔離，啱啱上完床...

你男友賤 條女賤 你男友個fd都賤 物以類聚呢句野真係冇講錯

一路睇你覆
就覺得你根本唔想分
問黎都無意思

有d野係要撞下板先學得識
加油啊樓主
第時唔好上黎要生要死

狠心啦 就算冇帽，剩係上過屋企都頂唔順啦 拍拖唔係拍到尊嚴都冇埋
學識享受一個人嘅生活啦

我而家已經頂唔住，本身一路返學一路返工，平時都好少時間見，我已經一放學放工就成日去搵佢，到咗呢幾日要直踏三日，本身諗住唔緊要啦收早可以搵男朋友食下晚飯好開心，點知今日約佢佢話唔得閒，原來係約咗班朋友，本身約咗聽日，無啦而家，都散咗，仲約鬼約馬咩

而家個事實係咁我想逃避都逃避唔到，我一直都相信佢，但事實根本就唔符合佢講嘅嘢，我仲可以對佢九咩期望，我已經喊到攰到心灰意冷 咁大個女真係第一次比人帽

100%同意 特別最後果句
做得出就預左分手 你咁都仲諗比機會 抵你戴帽

人地講得分手嘅話，咩原因都唔洗挽留啦（有絕症之類例外）
首先，咁大個人講得出就要負責任
其次就係如果佢真係同條女無野，點解個女仔一上佢屋企唔即刻話你知？
如果佢又真係咁愛你，就算驚你唔原諒佢都會想盡千方百計認錯求你原諒啦
點會直接講分手，將心比己，你係愛佢你都唔捨得同佢講分手啦
若然你真係想確認個答案，最多見面時當面問佢係咪諗清楚要分手，答係嘅就唔洗諗898啦，話唔係嘅話就好似上面巴打咁講，要求佢同個女仔當面對質，say no=898

你男朋友應該有更好既處理方法

登你唔抵絲打

咁佢都幾自私喎
不如比我仆完女先一齊翻

我都覺得佢用嘅手法好有問題，不過都過咗去，都唔會再一齊得返，佢都做到咁，我都無謂再㧓爛塊面chur 住佢啦

哂氣
有第一次就有第二次
根本你都唔洗上來問比唔比次機會佢
係一開始就唔應該比
如果沒做虧心事洗鬼同你分手咩

含撚真係最基本.唔係想嚇你

你真係好撚天真
一個月之後先復合返
呢一個月既時間係用黎俾佢試下同條女扑下野睇下岩唔岩feel
扑夠之後咪會搵返你話好掛住你最愛係你咁囉
到時你實lur飯應

唉屌 咁短時間做得乜？可以增乜？
有無諗過其實你都有決定權？
唔係佢話要一齊就一齊，分手就分手
就算佢想一齊番都要睇下佢有無誠意啦，比番少少矜持同尊嚴自己
佢有無得到你嘅原諒？未嘅講咩一唔一齊
仲要比佢set 限期 係都你set 個期比佢話如果衣段時間表現好先考慮一齊番啦
做錯野仲咁撚大牌嘅

我明好心痛 好突然
但有啲野發生左就發生左
你唔搞清楚哂成件事跟本無可能繼續同衣個男人一齊
因為之後少少事你都會懷疑佢，唔會有咩好結果
仲要人地主動講分手，唔通你仲要求番佢轉頭咁犯賤咩

無原諒既理由 瀟灑d分手

我都知真係要放低，只係一時之間無可能完完全全咁放得低。我知如果佢再搵返我我都好易心軟同返佢一齊。我都覺得自己好犯賤，但係有咩方法，你真係中意佢嘅話你根本就唔會捨得放棄佢，不如屌醒我。

[少許認真左]
平時好少回應感情po, 但見同樓主應該差唔多大，所講兩句（真絲

首先，可能係我鬼妹仔性格定點（英國12年），有異性上屋企其實好正常（上大學之後自己租屋住之類）（雖然過左夜個女仔都相關可疑）但係如果男朋友話得咩都無發生過，佢講得出，我會選擇信。佢話要分，我都會了解左，大家坐低傾左係唔係要繼續段關係先決定。

睇過樓主的陳述，其實佢已經定左男朋友死罪，講到要問下當夜都在家的工人姐姐之類的話已代表你同你男朋友的信任關係已失（當然你有權懷疑）但係愛一個人就係要俾信任對方，無條件去愛。你心裹面

你唔捨得嘅只係以前嘅假像，你一直以為佢好好，只係以為姐
你愛嘅係你心目中好好仔，好專一嘅佢
咁而家呢？你諗真啲？真係番到轉頭咩？

想一齊返，其實係你唔捨得一路以來擺左落去的感情，付出左的東西。

但係一段關係的根基（信任）已失，俾你一齊返你都已經不能像以往一樣去愛你男朋友。

做女仔要型d, 分手就分手。

令我諗起我同我現任 都係去佢屋企過夜 然後一齊左

話之後唔拍拖係講你聽姐，佢地平時有無傾聯絡，其實佢點對你 你應該feel到

我覺得要係女朋友隔離 叫個男朋友自己開口同個女仔講清楚好啲

講開先發現其實有好多細節我都留意唔到，例如個女仔好多時係電腦RC 搵佢，而我男朋友ig search 個度第一個又係個個女仔，我諗都夠啦去到呢度。

佢講得依句就分啦

我都試過睇但係你電話ig search記錄同佢電話唔同架喎

都係同一句，從要睇佢電話，check佢這一點，兩個人已失去互信。（當然係男方先破壞信任關係）無謂再行落下。日後再有咩鬧交之類，你可能都係放唔低又攞返出來講，又何必呢。

唔好撚信

啱啱追哂post
屌我都遇過同樓主男朋友差唔多既人
講既野都咁上下on9 個時自己都on9去信去挽留
突然發現到好多事就即刻成個人醒撚左
依家對呢個人完全無感覺 有都只係厭惡或者唔明自己當初點解咁on9
行得出第一步就好快海闊天空 早走早著遲走訓唔著

唔開心就唔好睇ig啦
除非你想拍醒d自己啦
俾人帽唔緊要
最緊要要行出黎啦 加油

個個都話唔會拍拖架啦
轉過頭咪又係同新女一齊。

分分鐘你男朋個fd都係佢作出黎
由始至終都係你男朋友自己叫女仔fd上黎

小朋友 玩完就算啦 你地幾個都腦筍未生埋
唔係又唔咩認真咩一生一世吓話

*唔係又話

負皮 反省下

如果原諒左o既話
睇你應該心入面仲有條刺o係到
第時同佢拍拖實會o下o下都un住un住
既然拍到咁辛苦
何必仲要再一齊

睇見都心痛

想喊就喊拉

冇扑野點解覺得對你唔住

時間治癒一切

條女咁仆街
個男仔仲仆街 明知佢鐘意自己都唔識避佢
而家飛左佢當行好運 過多幾年仲傷心

我係男人都唔信啲咁假嘅大話....
你信就祝你好運了.....
男人嘅大話
特別係出軌
講得一次就一定帶第2 3 4次
自求多福

Post條女出黎啦

祝條女她朝君體也相同

絲打加油呀

真係收鳩佢皮啦
以前個ex又係一腳撘兩船 但原來個女仔都唔知我既存在
同佢講晒所有野一齊飛撚左個賤男
最鳩後悔就係冇公審佢po撚晒佢啲野出黎等佢出名
所以絲打 識做啦

sor 肉緊得滯㩒錯負皮
不能同意更多

乜都冇做點解要同你分手？

你都on撚鳩
以過來人加身邊朋友經驗所得
你條仔一定係一直瞞住你同條女聯絡
琴日終於扑撚埋，然後發現自己未玩夠
所以作撚到乜事都冇發生，佢係好人
就算一齊左，佢地都唔會公開
最終，過一排你先發現佢同左條女一齊

你心底裡都知道佢地關係唔簡單
又何必一定要搵真相出黎為自己造成二次傷害
又何必令自己更難堪
趁依家抽身 過一排又一條好漢
加油呀絲打 應該慶幸2年時間就睇到個渣男現形

咁都忍得 快啲分手喇 佢一定仲有下一次

長痛不如短痛
既然決定左分手就決絕d

你所謂既對質只不過想自己好過d，冇用的
但佢只會繼續用佢既唔成熟講千百個藉口，叫你等佢搵返你

好懷疑佢食厭左條女，搵返你果陣
講兩講你又心軟中返個頭落去

過來人經驗，係帽完嘅幾個月後，隻g同男友原來都有淨淨雞keep聯絡

所以結論係 分手，唔好好似我咁，拖耐咗仲難分，就算條仔對你好咗都無用，一次不忠真係百次不容

千祈唔好再俾機會呀，事情只會loop到你死

條八婆都幾賤下

條仔都有問題

呢啲狗男女希望佢地快啲分手

都差無撚幾架啦
無謂為呢d人浪費時間

真係好撚蠢
野就肯定扑撚左架啦
你要自己自甘墮落冇人幫到你

岩呀唔好放隻狗公出黎害人

入信箱

完

咁睇嚟絲打你都身同感受 希望我都可以好似你咁早日走出陰霾

好怕行到佢屋企樓下會崩潰喊 琴晚已經喊足成晚

撐住啦絲打 我都試過差唔多既經歷
散左之後對自己好啲 增值下自己 扮下靚學下野又好
有唔開心就係度同大家呻啦

之前我都經歷過種種男朋友同其他女嘅事
所以我覺得 條女咁樣po 你條仔如果仲緊張你地嘅關係 又或者驚你誤會 都會阻止或者叫條女del post
但如果佢仲like 埋 就真係好有問題

原來條女係public ac

唔洗睇都可以負皮上一頁

只要勇敢踏出第一步 就發覺其實唔難

真心 真係好心果斷啲啦
如果佢自己無做錯野洗咩一開口就分手
如果佢係緊張你 洗鬼理條女有無屋企返咩
大人大者 你估佢自己一個洗死咩
擺明條女有陰謀 你條仔都想食住上啦

利申：真絲, 覺悟啦你

講呢啲說話出嚟呃小朋友咩？

畀意見你又唔撚聽
咁你問乜撚野
唔分咪返去畀佢屌囉
日日都有你呢種垃圾係到開post洗版
捉撚晒去驗智商先啦

唔想觸景傷情或者驚寄失你咪做絕啲剪爛啲卡掉左佢
反正都冇關係俾唔俾返佢又有咩所謂
唔好俾藉口自己走去見佢ok

我原本都好唔明白，明明可以隱瞞扮無發生過，點解會同你講做左d對你唔住既野要分手，我唔信有人會咁誠實

除非佢本身就係想分手

根本男女都有問題
男人真係唔可信
最撚嘔心就係做錯野仲要懶係偉大好人咁話同你分手其實係為你好 我唔值得果d
真係好自私

對咩撚丫 袋衫咪當豪比佢囉
加油呀絲打

對都唔洗對

好心up
加油絲打

屋企有佢屋企人阿媽家姐係到，佢地係識你既前設下會覺得留第二條女係到訓冇問題？
屋企咁多人係到都冇錢？ 屋企樓下冇7仔㩒錢？ 你條仔住西貢定長洲呀家陣 uber都call到啦

加油啊 替你感到心痛 希望你能為你自己著想一下 愛惜自己